【家庭悲劇】老公沉迷電子遊戲不理妻兒死活 24歲產婦與兒子同日身亡

女人懷胎十月本來已經不容易，如果得不到家人，甚至是丈夫的體諒和愛護，更是難堪。在內地，竟有丈夫完全不顧懷孕的妻子和剛出生兒子的死活，就算在醫院都只顧沉迷電子遊戲，結果因為他的疏忽令剛出生的兒子失救致死，妻子亦因為太傷心而發生意外，令他在一日內失去兩名親人。

根據內地傳媒報道，24歲的芳藹與小她兩歲的丈夫結婚後懷孕，在整個孕期間她的老公每天沉迷於遊戲世界中，她要自己照顧自己，即使多次勸丈夫學習做個爸爸，對方都不願意，兩人更因此吵鬧不斷。

在孕期第8個月，芳藹要求丈夫一起數算胎動的次數，對方數了兩天就不想理會，更表示如果胎兒有問題，身為媽媽的芳藹就會感覺到。直到懷孕第39週，奶奶到家中照顧她，剛好外出買菜時，芳藹穿了羊水，要求老公送她到醫院，但對方因為玩遊戲而拒絕，最後芳藹生氣得直接關上家中的電源，老公才不得不把她送到醫院。

到達醫院後，醫生發現她的羊水快要流光了，只能以緊急剖腹的方式生產，兩小時後平安誕下兒子。之後，奶奶趕回家煮飯給再帶到醫院給芳藹，並交待兒子要好好照顧老婆和兒子，結果老公就走到病房外的走廊玩手機遊戲，即使聽到兒子的咳嗽聲亦沒有到病房查看，此時芳藹亦累得倒頭大睡而不察覺兒子有異樣，直至護士在兩小時後查房，發現嬰兒全身呈紫色，口中更是滿滿的嘔吐物，包括羊水，原來是奶奶離開時忘記讓嬰兒放側睡，導致他被嘔吐物嗆到身亡。

芳藹知道後傷心欲絕，一度哭至暈倒，其後傷口大出血，經醫生搶救後仍然不治。這名丈夫因為沉迷遊戲而在一天內失去兩名至親，但仍未知他能否吸取教訓。

Baby-kingdom唔post link

老公自己揀 怪邊個？

做人老豆真係要考牌

估國家？

駛估？

22歲根本唔會識做老豆
個女人其實疊埋心水當自己單親媽媽無咁嬲

我想知佢到底玩咩game玩到咁迷

我估係打一場唔係話停就停到果類
例如：皇者榮耀

真毒撚嘅所為
打機緊要定老婆仔女緊要，梗係打機啦

死得好

太假
寫故事咁詳細
而家個女人死咗
邊個講到咁多嘢出嚟
唔通個男人會講咩

教訓 下年就取過個啦

假文

攬炒

蝗者榮耀

個老公一定繼續打機

有道理

支那有咩所謂姐